香港實施全面禁煙有冇可能

D火車頭真係好撚臭
逼人食佢d二手煙

冇，香港政府都要以商家利益行先

其實學日本咁，有地方係吸煙區已經幾好

有時食都冇問題
但係可唔可以企定定食
唔好行到邊食到邊
困曬佢地係一個地方最好

香港人點會理，捉果邊又唔夠人手，罰果下又唔重手，有乜用

唔夠人手就假，做野定蛇王多一回事

跟日本嗰套法律就ok